葵芳手足快啲走呀 唔好再俾人拉啦

求下大家
再俾人拉我地就冇人架喇

今晚唔係個個都有gear
唔好再受傷喇

走喇

佢地包抄就玩完架喇
俾人拉哂仲點抗爭

求下你地唔好再送頭

快D走啦

快D走啦
律司都出左聲